[台灣二線樂團] 呢度有沒有旺福同好會

第一次聽應該係10幾年前去咗台灣讀書的朋友播來聽 (歌名：先生)。

呢歌詞胡鬧但係有另外一種意思。

之後Facebook見到有位朋友遇到一件唔開心的事，之後佢的朋友send左呢個歌俾佢。

來緊佢地16/2係灣仔開show,有冇旺福朋友去？

終於有知音

在這個post 我用呢首歌記念我剛離世的朋友

希望你在上面一切安好

買左飛啦

Me too, 現場勿相認

過癮呀. 場show!

多少少來香港，帶埋呢舊專輯俾我shopping

有迷你裙，正